{"index": {"_id": "46750"}}
{"info": {"id": "46750", "name": "Del Valle Vanessa", "surname": "Gomez Guevara", "full_name": "Del Valle Vanessa Gomez Guevara", "prefix": "Dra.", "url": "https://www.doctoralia.cl/del-valle-vanessa-gomez-guevara/medico-general-medico-estetico/santiago", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/a18420/a18420a295a24c5ba69a38faf271efc3_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/a18420/a18420a295a24c5ba69a38faf271efc3_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 175, "neutral": 0, "negative": 1, "total": 176}, "branding": null, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 167, "city_name": "Santiago", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/46750", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/46750/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/46750/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": {"_items": [{"id": "290", "name": "Control de Obesidad"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}, {"id": "28", "name": "M\u00e9dico est\u00e9tico", "is_popular": false, "subspecializations": {"_items": [{"id": "99", "name": "Cosmetolog\u00eda"}, {"id": "195", "name": "Medicina Regenerativa"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/28", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nMEDICO CIRUJANO, VENEZOLANA, ESPECIALISTA EN OBESIDAD CON POSTGRADO EN EDUCACI\u00d3N CONTINUA EN OBESIDAD AVALADO POR LA  SOCIEDAD CHILENA DE OBESIDAD, TRATO DIABETES, HIPERTIROIDISMO, HIPOTIROIDISMO, RESISTENCIA A LA INSULINA, OBESIDAD Y SOBREPESO, POSTGRADO EN DERMOCOSMIATR\u00cdA ANTIAGE EN MEDESTETICA CHILE 2019,  MEDICINA EST\u00c9TICA FACIAL ACADEMIA DE MEDICINA EST\u00c9TICA CHILENA 2019, REHABILITACI\u00d3N METAB\u00d3LICA BASADA EN EL EJERCICIO F\u00cdSICO CL\u00cdNICA CELLUS CHILE 2019. CERTIFICACI\u00d3N IFSA EN SUPLEMENTACION FITNESS Y FARMACOLOGIA. \n\nEN EL CONTROL DE PESO TRABAJO CON TODO TIPO DE INHIBIDORES DEL APETITO DESDE ANTIT\u00c9TICOS M\u00c9DICOS HASTA LA ALTERNATIVA NATURAL PARA LOS PACIENTES QUE AS\u00cd LO PREFIERAN.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-27T09:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T09:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T12:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T19:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T10:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T13:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T13:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T09:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T09:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T10:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T09:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T13:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T14:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T09:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T09:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T10:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T10:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T13:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T13:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T14:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-01T09:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-01T09:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-01T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-01T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-01T11:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-01T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T09:05:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T09:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T10:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T17:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T09:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T09:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T17:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T09:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T10:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T17:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T09:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T09:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T10:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T09:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T10:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T17:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-08T09:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-08T09:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-08T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-08T10:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-08T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-08T11:35:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-08T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-08T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-08T15:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-11T11:30:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/5086-202009111130"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 5086, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "27911"}}
{"info": {"id": "27911", "name": "Linda Viviana", "surname": "Manuel Alvarez", "full_name": "Linda Viviana Manuel Alvarez", "prefix": "Dra.", "url": "https://www.doctoralia.cl/linda-viviana-manuel-alvarez/medico-general/providencia", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/cbe901/cbe901d421525e3d30d1c41ca70a4b8b_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/cbe901/cbe901d421525e3d30d1c41ca70a4b8b_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 79, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 79}, "branding": {"url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/daf7b5/daf7b5ce4c028593b28bbd5dc46e252f.jpg"}, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 64, "city_name": "Providencia", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/27911", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/27911/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/27911/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\n-Soy\u00a0 M\u00e9dico Cirujano con formaci\u00f3n en Diabetes, pie Diabetico y Obesidad -\nMedico Cirujano con especialidad en Diabetes, Transtornos Metab\u00f3licos, Obesidad Pre-Grado en Universidad metropolitana Diabetes ( Asociaci\u00f3n Colombiana de Diabetolog\u00eda ) Manejo integral del pie Diabetico ( Cl\u00ednica San Elian, Veracruz, M\u00e9xico )\n- Hago diagnostico y control de la Diabetes\n- Realizo consultas de prevenci\u00f3n del Pie Diabetico\u00a0\n- Hacemos tratamiento de ulceras Neuropaticas y Vasculares (con t\u00e9cnicas de curaci\u00f3n avanzada)\n- Control de Obesidad con resultados garantizados\u00a0\n- Manejo de enfermedades Tiroideas\n- Control y manejo de riesgo cardiovascular\n- Realizamos plan de alimentaci\u00f3n personalizado\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-27T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T10:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T19:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T10:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T14:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-09T17:00:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/140-202009091700"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 140, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "14705"}}
{"info": {"id": "14705", "name": "Gaston", "surname": "Gonzalez Palma", "full_name": "Gaston Gonzalez Palma", "prefix": "Dr.", "url": "https://www.doctoralia.cl/gaston-gonzalez-palma/medico-general/las-condes", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/a731f7/a731f7ea1ce8ead2c25c1c258cc9ef15_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/a731f7/a731f7ea1ce8ead2c25c1c258cc9ef15_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 51, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 51}, "branding": {"url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/d5eda1/d5eda139d867f19a2d7588c3b21f51f5.jpg"}, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 221, "city_name": "Las Condes", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/14705", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/14705/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/14705/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": {"_items": [{"id": "296", "name": "Salud Mental"}, {"id": "236", "name": "Medicina Integrativa"}, {"id": "290", "name": "Control de Obesidad"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nM\u00e9dico Internista, Mag\u00edster en Psicopatolog\u00eda y Salud Mental, con formaci\u00f3n de postgrado en  Trastornos de  ansiedad , animo, alimentaci\u00f3n, p\u00e1nico, obesidad, depresi\u00f3n, en una pr\u00e1ctica integradora del ser humano, en lo biol\u00f3gico, ps\u00edquico, espiritual y social.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-27T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T15:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T18:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T13:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T16:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T13:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T13:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-09T17:20:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/109-202009091720"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 109, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "33259"}}
{"info": {"id": "33259", "name": "Ingrid", "surname": "Neumann", "full_name": "Ingrid Neumann", "prefix": "Dra.", "url": "https://www.doctoralia.cl/ingrid-neumann/terapeuta-complementario-medico-general/santiago", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/321583/32158333060be60f808d9c3f38c65039_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/321583/32158333060be60f808d9c3f38c65039_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 25, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 25}, "branding": null, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 33, "city_name": "Santiago", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/33259", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/33259/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/33259/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "26", "name": "Terapeuta complementario", "is_popular": false, "subspecializations": {"_items": [{"id": "181", "name": "Medicina Integrativa"}, {"id": "182", "name": "Medicina Biorreguladora"}, {"id": "295", "name": "Biopuntura"}, {"id": "21", "name": "Homeopat\u00eda"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/26", "method": "get"}}}, {"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nMi especialidad es medicina integral con una consulta participativa\u00a0 Juntos construimos tu terapia\nintegrando tu historia elegimos el camino a recorrer.\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\" MI PRIORIDAD SON TUS NECESIDADES REALES \"\nEstos tratamientos van dirigidos a todos ustedes pacientes que quieran vivir una experiencia distinta a la consulta tradicional.\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0MI ENFOQUE ERES TU COMO SER INTEGRAL\n\nDado a la emergencia sanitaria por el Covib 19 tienes la oportunidad de agendar una Videoconsulta y si existe\nnecesidad podemos agendar una Visita Domiciliaria.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-08-04T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T19:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-09T17:20:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/527-202009091720"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 527, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "36988"}}
{"info": {"id": "36988", "name": "Susana", "surname": "Dom\u00ednguez Banegas", "full_name": "Susana Dom\u00ednguez Banegas", "prefix": "Dra.", "url": "https://www.doctoralia.cl/susana-dominguez-banegas/medico-general/maipu", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/0d23f2/0d23f2ee98bcb2a0c14e1d3b55de9ca1_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/0d23f2/0d23f2ee98bcb2a0c14e1d3b55de9ca1_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 25, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 25}, "branding": {"url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/1a9989/1a9989b9e0bdfb9b09c85713f40c5b32.jpg"}, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 42, "city_name": "Maip\u00fa", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/36988", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/36988/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/36988/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": {"_items": [{"id": "290", "name": "Control de Obesidad"}, {"id": "91", "name": "Geriatr\u00eda"}, {"id": "296", "name": "Salud Mental"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nDoctora en Medicina y Cirugia., Universidad de Estatal de Cuenca. Ecuador., 2003.\nCapacitaci\u00f3n B\u00e1sica  en Geriatr\u00eda para equipos APS.  Santiago. Septiembre,  2014\nCurso de Actualizaci\u00f3n en Obesidad, Sociedad Chilena de Obesidad., 2017\nXX Congreso Chileno de Obesidad,  SOCHOB, 2018\nCurso de Obesidad. \"De la Teor\u00eda a la Pr\u00e1ctica\". Novo Nordisk y ACHINUMET. 2019\nCurso OnLINE Postgrado en Educaci\u00f3n Continua en Obesidad. 2020. SOCHOB\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-29T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T16:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-09T17:00:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/6283-202009091700"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 6283, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "57303"}}
{"info": {"id": "57303", "name": "Muhammad", "surname": "Fahim", "full_name": "Muhammad Fahim", "prefix": "Dr.", "url": "https://www.doctoralia.cl/muhammad-fahim/medico-general/villa-alemana", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/3fb9a7/3fb9a7324e0bbd12d1c9fe2b75bea2a1_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/3fb9a7/3fb9a7324e0bbd12d1c9fe2b75bea2a1_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 13, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 13}, "branding": {"url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/b50c70/b50c70d4d7c82a7667b26ee7cc822027.jpg"}, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 3, "city_name": "Villa Alemana", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/57303", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/57303/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/57303/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": {"_items": [{"id": "91", "name": "Geriatr\u00eda"}, {"id": "92", "name": "Nutrici\u00f3n"}, {"id": "290", "name": "Control de Obesidad"}, {"id": "296", "name": "Salud Mental"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nMedico general  con casi 5 a\u00f1os de experiencia dedicado a la salud publica, donde hab\u00eda trabajado en diferente sectores de salud , CESFAM , SAPU , SAUD , UEA . ademas tuve privilegio de trabajar con adultos mayores con dependencia severa (POSTRADOS) . Como m\u00e9dico creo que lo m\u00e1s importante para mi es el paciente . Hay que escuchar  a los paciente porque como dec\u00eda uno de mis profesores que el 60% de diagnostico te dice el paciente y 40% busca el medico  as\u00ed que para mi hay que realizar una buena anamnesis y tambi\u00e9n creo que es el modelo biopsicosocial de la medicina. Toda empat\u00eda  hace a paciente juega un rol clave para comprender  la situaci\u00f3n o problema que trae el paciente y llegar a un seguimiento y tratamiento eficaz .\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-08-08T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-09T18:00:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/7699-202009091800"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 7699, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "34972"}}
{"info": {"id": "34972", "name": "Pablo Andr\u00e9s", "surname": "Cubillos Barrera", "full_name": "Pablo Andr\u00e9s Cubillos Barrera", "prefix": "Dr.", "url": "https://www.doctoralia.cl/pablo-andres-cubillos-barrera/medico-general/santiago", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/be8586/be85864fe1a963d07d8b2bdf331acd1f_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/be8586/be85864fe1a963d07d8b2bdf331acd1f_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 17, "neutral": 0, "negative": 2, "total": 19}, "branding": {"url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/8e2958/8e2958a1864cdd519da7409efc9c78cd.jpg"}, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 15, "city_name": "Santiago", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/34972", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/34972/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/34972/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": {"_items": [{"id": "90", "name": "Medicina Regenerativa"}, {"id": "279", "name": "Medicina Preventiva"}, {"id": "296", "name": "Salud Mental"}, {"id": "290", "name": "Control de Obesidad"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nCURRICULUM VITAE\n\nNOMBRE:                                          PABLO ANDRES CUBILLOS BARRERA\nSEXO:\t\t\t\t    MASCULINO.                                                  \nNACIONALIDAD:                           CHILENO\nSITUACI\u00d3N MILITAR:                  AL D\u00cdA\n\n\nII- ANTECEDENTES ACAD\u00c9MICOS:\nENSE\u00d1ANZA MEDIA:\n1993 - 1996\t                               INSTITUTO NACIONAL. \u201c GRAL.  JOSE MIGUEL CARRERA\u201d \t\t                                                                      \nSANTIAGO.\nESTUDIOS SUPERIORES:\n1997 -  2004:                                      MEDICINA.\nPONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DE CHILE\nSANTIAGO.\n\u00a0\nGRADO ACADEMICO:\t                 LICENCIADO EN MEDICINA.  DICIEMBRE 2001\nT\u00cdTULO:\t\t\t   MEDICO- CIRUJANO. 2 DE AGOSTO DE 2004.\nAPROBADO CON DISTINCI\u00d3N.\nEXAMEN MEDICO NACIONAL: RENDIDO Y APROBADO DICIEMBRE 2003. \nCalificacion obtenida = 65,56 %. Promedio nacional 2003 = 62,17 %.\n( dentro del 40 %  de mejores resultados a nivel pa\u00eds).\nESPECIALIDAD EN CURSO:\n2010 - ABRIL - A LA FECHA:\t\tUNIVERSIDAD DE VALPARA\u00cdSO. \nBECADO DE ESPECIALIDAD MEDICINA INTERNA.\nSEGUNDO A\u00d1O.\n(actualmente congelada).\n\u00a0\nPUBLICACIONES:\n2002: \t\t\t\t\u201cPIELOTAC COMO ALTERNATIVA EN EL DIAGN\u00d3STICO DE LA                                                                                                                                                                                           \nUROLITIASIS. EXPERIENCIA EN EL HOSPITAL CLINICO UC\u201d\t\t\t\t                Revista Chilena de Urolog\u00eda, Volumen 67, N\u00ba1 A\u00f1o :: \t\t\t\t\u201cANALISIS DE LA GESTI\u00d3N CL\u00cdNICA ASOCIADA A LA PRODUCCI\u00d3N HOSPITALARIA\u201d\n\t\t\t\tBasados en la Aplicaci\u00f3n del Sistema Inform\u00e1tico \u201c Grupos Relacionados al Diagn\u00f3stico\u201d\n\t\t\t\tUnidad de An\u00e1lisis y Registros Cl\u00ednicos Hospital de Urgencia Asistencia P\u00fablica.\n\t\t\t\tServicio de Salud Metropolitano Central\n\n\nTRABAJOS PRESENTADOS EN CONGRESOS:\nJULIO 2001:\t\t\tXXIV CONGRESO CIENT\u00cdFICO DE ESTUDIANTES DE MEDICINA\nUNIVERSIDAD DE LOS ANDES\nAUTOR Y EXPOSITOR .\nTRABAJO: \u201c \u00bfLos niveles gen\u00e9ticamente elevados de Enzima Convertidora\nDe Angiotensina I, determinan mayor respuesta hipertensiva cr\u00f3nica en\nRatas hembra?\u201d.  Presentaci\u00f3n Oral  26- Julio- 2001.\nOCTUBRE 2006:\t               XXVI JORNADAS CHILENAS DE SALUD PUBLICA\nUNIVERSIDAD DE CHILE\nTRABAJO: \u201cMalnutrici\u00f3n en Escolares de Primer a\u00f1o B\u00e1sico\u201d\nAUTOR.\nPresentaci\u00f3n Panel 12- Octubre-2006.\nTRABAJO:  \u201c Prevalencia de Anemia y Correlaci\u00f3n con Patolog\u00edas Cr\u00f3nicas\nDel adulto mayor\u201d\nAUTOR.\nPresentaci\u00f3n Panel 13- Octubre-2006\n\u00a0\n\u00a0\nPARTICIPACI\u00d3N EN CONGRESOS Y CURSOS:\nJULIO 2001:\t\t\tXXIV CONGRESO CIENT\u00cdFICO DE ESTUDIANTES DE MEDICINA\nUNIVERSIDAD DE LOS ANDES\nMAYO 2003:\t\t\tCURSO \u201c ACTUALIZACI\u00d3N EN NEUROLOG\u00cdA\u201d .\nSERVICIO DE SALUD METROPOLITANO SUR-ORIENTE.\nSEPTIEMBRE 2003:  \t\tIV CONGRESO LATINOAMERICANO DE GERIATRIA Y     \nGERONTOLOG\u00cdA. COMLAT- IAG. SANTIAGO DE CHILE.\nNOVIEMBRE 2003:\t\tPRIMER ENCUENTRO UNIVERSITARIO DE MEDICINA DE URGENCIA\nFACULTAD DE MEDICINA. UNIVERSIDAD DE CHILE. 13, 5 HORAS.\nDICIEMBRE 2003: \t\tII CURSO DE AVANCES M\u00c9DICO- QUIR\u00daRGICOS.\nFACULTAD DE CIENCIAS M\u00c9DICAS. UNIVERSIDAD DE SANTIAGO DE\nCHILE. 22 HORAS. APROBADO.\nMARZO 2004:\t\t\tCURSO INTERNACIONAL \u201c DIABETES MELLITUS EN ATENCI\u00d3N \nPRIMARIA\u201d. SOCIEDAD CHILENA DE ENDOCRINOLOGIA Y \nMETABOLISMO. SANTIAGO DE CHILE. 16 HORAS.\nMARZO- JULIO 2004:\t\tCURSO \u201c AUTOCUIDADO EN SALUD\u201d . PROGRAMA MINOR \nEN AUTOCUIDADO EN SALUD. FACULTAD DE MEDICINA, ESCUELA\nDE ENFERMER\u00cdA. P. UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE CHILE. \nUN  SEMESTRE.\nMARZO- JULIO 2004:\t\tCURSO: \u201c PRIMEROS AUXILIOS\u201d. ESCUELA DE ENFERMER\u00cdA,\nFACULTAD DE MEDICINA. P. UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE CHILE.\nUN SEMESTRE.\nMARZO- JULIO 2004:\t\tCURSO: \u201c NUTRICI\u00d3N Y DIETA SALUDABLE\u201d. ESCUELA DE \nENFERMER\u00cdA. FACULTAD DE MEDICINA. P. UNIVERSIDAD\nCAT\u00d3LICA DE CHILE. UN SEMESTRE.\nABRIL 2004:\t\t\tCURSO: \u201cVACUNAS PARA EL NI\u00d1O, EN LA PR\u00c1CTICA DEL NUEVO \nMILENIO\u201d. DEPARTAMENTO DE PEDIATR\u00cdA Y CIRUG\u00cdA INFANTIL\nFACULTAD DE MEDICINA, UNIVERSIDAD DE CHILE, CAMPUS SUR.\nABRIL- MAYO 2004:\t\tOCTAVO CURSO DE INFECTOLOG\u00cdA AMBULATORIA.  SOCIEDAD\nCHILENA DE INFECTOLOG\u00cdA. SANTIAGO DE CHILE.\nAGOSTO 2004: \t               \tPRIMER CURSO INTERUNIVERSITARIO DE IMAGENOLOG\u00cdA \nCL\u00cdNICA PREVALENTE. FACULTAD DE CIENCIAS M\u00c9DICAS\nUNIVERSIDAD DE SANTIAGO DE CHILE- FACULTAD DE MEDICINA\nUNIVERSIDAD DE CONCEPCI\u00d3N, REALIZADO EN \nSANTIAGO DE CHILE. ASISTENTE Y APROBADO.\nNOVIEMBRE 2004:\t\tMODULO DE ENDOCRINOLOG\u00cdA. PROGRAMA DE EDUCACION \nCONTINUA PARA MEDICOS DE ATENCION PRIMARIA\nCLINICA LAS CONDES. SANTIAGO.\nENERO 2005:\t\t\tCURSO MINISTERIAL NACIONAL \u201cPROGRAMA DE ENFERMEDADES\nRESPIRATORIAS DEL ADULTO\u201d.  ERA- MINSAL 2005. APROBADO\nNOTA 6,0.  70 HORAS.\nABRIL 2005:\t\t\tII CURSO DE ENFERMEDADES RESPIRATORIAS EN NI\u00d1OS.\nFACULTAD DE MEDICINA. UNIVERSIDAD DE CHILE\nABRIL 2005:\t\t\tPROGRAMA DE EDUCACION CONTINUA PARA MEDICOS DE \nPRIMARIA. \u201cBRONCOPULMONAR INFANTIL\u201d . CLINICA LAS CONDES.\nMAYO 2005:\t\t\tPROGRAMA DE EDUCACION CONTINUA PARA MEDICOS DE \nPRIMARIA. \u201cDERMATOLOGIA\u201d . CLINICA LAS CONDES.\nJUNIO 2005:\t\t\tPROGRAMA DE EDUCACION CONTINUA PARA MEDICOS DE \nPRIMARIA. \u201cCLIMATERIO\u201d . CLINICA LAS CONDES.\nA\u00d1O 2005:                   \t\tCURSO ANUAL \u201cPROBLEMAS FRECUENTES DEL ADULTO EN \nATENCION PRIMARIA\u201d. SOCIEDAD M\u00c9DICA DE SANTIAGO.\nA\u00d1O 2005:\t\t\tX CURSO DE EDUCACION CONTINUA EN MEDICINA INTERNA 2005\nHOSPITAL CLINICO UNIVERSIDAD DE CHILE. 42 HORAS.\nSEPTIEMBRE 2006:\t\tII JORNADAS DE ENFERMEDADES CARDIOVASCULARES\nJORNADAS M\u00c9DICAS DE COLCHAGUA \u2013 SANTA CRUZ\nSOCIEDAD M\u00c9DICA SEXTA REGION- FACULTAD DE \nMEDICINA, P. UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE CHILE.\n\u00a0\nOCTUBRE 2006:\t\tTALLER DE REANIMACION CARDIOPULMONAR BASICA\nSOCIEDAD M\u00c9DICA DE SANTIAGO- SOCIEDAD CHILENA\nDE MEDICINA INTERNA. 18 al 20 Octubre. Vi\u00f1a del Mar.\nOCTUBRE 2006:\t\tXXVII CONGRESO CHILENO DE MEDICINA INTERNA.\nSOCIEDAD MEDICA DE SANTIAGO. Vi\u00f1a del Mar. 37 HORAS.\nNOVIEMBRE 2006:\t\tPROGRAMA DE EDUCACION CONTINUA PARA MEDICOS DE \nPRIMARIA. \u201cPSIQUIATRIA ADULTOS EN ATENCION PRMARIA\u201d . CLINICA LAS CONDES.\nDICIEMBRE 2006:\t\tPROGRAMA DE EDUCACION CONTINUA PARA MEDICOS\nDE ATENCI\u00d3N PRIMARIA. \n\u201c URGENCIAS MEDICAS EN ATENCION PRIMARIA\u201d \nCL\u00cdNICA LAS CONDES. SANTIAGO DE CHILE.\nENERO 2007:\t\t\tCURSO ATLS.  \u201cADVANCED TRAUMA LIFE SUPPORT\u201d\nAMERICAN COLLEGE OF SURGEONS.\nHOSPITAL DE URGENCIA ASISTENCIA P\u00daBLICA.\nSANTIAGO DE CHILE.\nMAYO DE 2007: \t              REUNION ACP- AMERICAN COLLEGE. 2007.\nCL\u00cdNICA LAS CONDES. SANTIAGO.\nNOVIEMBRE 2007:\t\tPOST-GRADO \u201cOPTIMIZACIONDE RECURSOS EN HOSPITALES DE\nBAJA COMPEJIDAD\u201d.  (Actualmente interrumpido).\nOCTUBRE 2010:\t\tXXII CONGRESO NACIONAL DE MEDICINA INTERNA\nVI\u00d1A DEL MAR.CHILE. 32 HORAS .\nAYUDANTIAS:\n2000- 2001:\t\t\tAYUDANTE ALUMNO ESPECIAL. CENTRO DE INVESTIGACIONES\nMEDICAS. PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DE CHILE. \n24 MESES.\n\u00a0\n\u00a0\nPARTICIPACION EN SOCIEDADES M\u00c9DICAS:\nDICIEMBRE 2001-2004:\t\tMIEMBRO DE ACP. STUDENT CHILE CHAPTER.\nAMERICAN COLLEGE OF PHYSICIANS.\nSEPTIEMBRE 2006:\t\tMIEMBRO DEL COLEGIO MEDICO DE CHILE.\nREGIONAL SANTIAGO.\nJUNIO 2009 A LA FECHA:           MIEMBRO DE LA FUNDACION LUCAS SIERRA. VI\u00d1A DEL MAR.\n\u00a0\nDOCENCIA:\n2006- ENERO-MARZO:\tTUTOR DE INTERNOS DE MEDICINA AMBULATORIA, UNIVERSIDAD \nDE CHILE. CENTRO DE SALUD FAMILIAR \u201c DR. ALBERTZ\u201d. \nCERRO NAVIA.\n2006- ENERO A MARZO: \tTUTOR DE MEDICOS, ENFERMERAS Y KINESI\u00d3LOGAS ALUMNAS\nDEL PROGRAMA DE ENFERMEDADES RESPIRATORIAS DEL ADULTO\nSALAS ERA \u2013 MINSAL SSMOCC. CERRO NAVIA.\n2009- DICIEMBRE- 2010 MARZO:   TUTOR DE ALUMNOS EN PRACTICA DE ATENCION ABIERTA.\nCARRERA DE MEDICINA. 5TO A\u00d1O. UNIVERSIDAD DE CHILE\n2009- DICIEMBRE:\t\tTUTOR DE ALUMNOS AD-HONOREM CARRERA DE MEDICINA\nINTERNADO DE MEDICINA. UNIVERSIDAD DEL MAR.\n\u00a0\n\u00a0\nIII- OTROS ESTUDIOS Y ACTIVIDADES:\nJULIO- DICIEMBRE 1999: \tCURSO DE TERMINOLOG\u00cdA MEDICA LATINA.\nPROGRAMA DE ESTUDIOS HUMAN\u00cdSTICOS DE \nLA ESCUELA DE MEDICINA.  PONTIFICIA\nUNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE CHILE. \nCALIFICACION: 6,8\nMARZO- JULIO 2004: \t\tCURSO: \u201cLA EMPRESA, SU ADMINISTRACI\u00d3N Y ENTORNO\u201d\nFACULTAD DE CIENCIAS ECON\u00d3MICAS Y ADMINISTRATIVAS.\nP. UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE CHILE. 1 SEMESTRE.\nENERO-DICIEMBRE 2005:        ACTIVIDADES COMUNITARIAS INDEPENDIENTES DEL PROGRAMA\nERA: EDUCACION A LA COMUNIDAD. CONTROL \u201cAD- HONOREM\u201d \nDE PROGRAMA DE TUBERCULOSIS .\nCOMUNA DE CERRO NAVIA, VISITAS A DOMICILIO Y TRABAJO CON\nGRUPOS DE RIESGO- VIH-SIDA.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-28T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T15:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T16:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T17:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T15:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T16:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T17:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T17:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T18:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T18:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T19:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T20:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T20:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T19:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T19:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T20:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-10T15:00:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/6839-202009101500"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 6839, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "26408"}}
{"info": {"id": "26408", "name": "Juan Carlos", "surname": "Gac Pavez", "full_name": "Juan Carlos Gac Pavez", "prefix": "Dr.", "url": "https://www.doctoralia.cl/juan-carlos-gac-pavez/cardiologo-internista-medico-general/santiago", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/9b488c/9b488c9049f4d523ef3f76eb5365c8c3_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/9b488c/9b488c9049f4d523ef3f76eb5365c8c3_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 27, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 27}, "branding": null, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 89, "city_name": "Santiago", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/26408", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/26408/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/26408/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "6", "name": "Cardi\u00f3logo", "is_popular": false, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/6", "method": "get"}}}, {"id": "32", "name": "Internista", "is_popular": false, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/32", "method": "get"}}}, {"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nMedico chileno especialista en Medicina Interna y Cardiologia con mas de 30 a\u00f1os de experiencia en sector publico y privado. Conferencista y asistente a multiples congresos nacionales e internacionales.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-30T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T16:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T16:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T16:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T17:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T17:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T17:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T18:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T16:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T16:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T16:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T17:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T17:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T17:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T18:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-10-01T17:30:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/3776-202010011730"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 3776, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "57156"}}
{"info": {"id": "57156", "name": "Amara", "surname": "Nader Pay\u00e1n", "full_name": "Amara Nader Pay\u00e1n", "prefix": "Dra.", "url": "https://www.doctoralia.cl/amara-nader-payan/medico-general/santiago", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/ac100a/ac100ad836b3e8da05e990836cf3566a_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/ac100a/ac100ad836b3e8da05e990836cf3566a_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 18, "neutral": 0, "negative": 1, "total": 19}, "branding": {"url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/61646b/61646bec2565206f67d4d64332da5589.jpg"}, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 6, "city_name": "Santiago", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/57156", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/57156/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/57156/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nMi \u00e1rea de especialidad es Ginecolog\u00eda y Obstetricia, el trato con los pacientes es muy importante y debe ser cercano, por lo que me dedico a resolver cada duda que puedan tenga.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [], "_nearest": {"start": "2020-09-11T10:30:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/7690-202009111030"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 7690, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "59221"}}
{"info": {"id": "59221", "name": "Rodrigo", "surname": "Cifuentes Santiba\u00f1ez", "full_name": "Rodrigo Cifuentes Santiba\u00f1ez", "prefix": "Dr.", "url": "https://www.doctoralia.cl/rodrigo-cifuentes-santibanez/medico-estetico-medico-general/santiago", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/32dd04/32dd04d4cd89d9e59f9fb3b872060c45_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/32dd04/32dd04d4cd89d9e59f9fb3b872060c45_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 4, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 4}, "branding": null, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 0, "city_name": "Santiago", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/59221", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/59221/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/59221/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "28", "name": "M\u00e9dico est\u00e9tico", "is_popular": false, "subspecializations": {"_items": [{"id": "94", "name": "Cirug\u00eda Cosm\u00e9tica"}, {"id": "195", "name": "Medicina Regenerativa"}, {"id": "297", "name": "Medicina Est\u00e9tica Natural"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/28", "method": "get"}}}, {"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": {"_items": [{"id": "236", "name": "Medicina Integrativa"}, {"id": "278", "name": "Medicina Est\u00e9tica no Invasiva"}, {"id": "290", "name": "Control de Obesidad"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nMedico cirujano de la Universidad Diego Portales , con Diplomado en medicina estetica de la universidad Bernardo Ohiggins y con numerosos cursos de Postgrado en cirugia estetica corporal, facial  y  cursos de medicina regenerativa en el extranjero. Actualmente cursando la especialidad de Cirug\u00eda pl\u00e1stica en Rio de Janeiro Brasil.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-31T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T13:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-10T11:00:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/7058-202009101100"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 7058, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "58390"}}
{"info": {"id": "58390", "name": "Roc\u00edo", "surname": "Zamorano", "full_name": "Roc\u00edo Zamorano", "prefix": "Dra.", "url": "https://www.doctoralia.cl/rocio-zamorano/medico-general/santiago", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/fd14d0/fd14d0175c56ef6df088547fd4127257_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/fd14d0/fd14d0175c56ef6df088547fd4127257_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 77, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 77}, "branding": null, "has_slots": true, "allow_questions": false, "question_answers_count": 1, "city_name": "Santiago", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/58390", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/58390/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/58390/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": {"_items": [{"id": "236", "name": "Medicina Integrativa"}, {"id": "279", "name": "Medicina Preventiva"}, {"id": "290", "name": "Control de Obesidad"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-27T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T12:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T12:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T13:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T13:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T13:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T13:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T13:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T13:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T14:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T14:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T14:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T14:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T11:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T12:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T12:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T12:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T12:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T13:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T13:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T13:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T13:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T13:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T14:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T14:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T14:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T14:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T14:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T09:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T09:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T09:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T09:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T09:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T10:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T10:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T10:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T10:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T10:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T11:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T11:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T11:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T11:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T12:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T12:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T13:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T12:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T12:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T13:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T13:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T13:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T13:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T14:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T14:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T14:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T15:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T12:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T12:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T13:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T13:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T13:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T13:35:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T13:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T14:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T14:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T14:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T15:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T15:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T15:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T09:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T09:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T09:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T09:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T10:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T10:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T10:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T11:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T11:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T11:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T12:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T12:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T12:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T12:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T13:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T13:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T13:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T13:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-14T14:15:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/5874-202009141415"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 5874, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "19473"}}
{"info": {"id": "19473", "name": "Tatiana", "surname": "Tironi Roni", "full_name": "Tatiana Tironi Roni", "prefix": "Dra.", "url": "https://www.doctoralia.cl/tatiana-tironi-roni/pediatra-medico-general/las-condes", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/e3b295/e3b295dcea1437fc807b82c7ff465945_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/e3b295/e3b295dcea1437fc807b82c7ff465945_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 36, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 36}, "branding": {"url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/589bbc/589bbcec686ec7bab51519d885997372.jpg"}, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 61, "city_name": "Las Condes", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/19473", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/19473/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/19473/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "50", "name": "Pediatra", "is_popular": true, "subspecializations": {"_items": [{"id": "70", "name": "Neonatolog\u00eda"}, {"id": "223", "name": "Pediatr\u00eda Ambulatoria"}, {"id": "30", "name": "Enfermedades Respiratorias"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/50", "method": "get"}}}, {"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nSOY PEDIATRA DE AMPLIA EXPERIENCIA.CON M\u00c1S DE 32 A\u00d1OS TRABAJANDO CON NI\u00d1OS,DESDE EL PER\u00cdODO DE RECI\u00c9N NACIDO HASTA SU ADOLESCENCIA.\nREALIC\u00c9 MIS ESTUDIOS DE MEDICINA EN LA UNIVERSIDAD DE CHILE. POSTGRADO DE PEDIATRIA EN LA UNIVERSIDAD DE VALPARA\u00cdSO. RESIDENCIA DURANTE A\u00d1OS EN HOSPITAL ROBERTO DEL R\u00cdO.\nPEDIATRA EN HOSPITAL FACH POR 20 A\u00d1OS.\nACTUALMENTE REALIZO CONSULTA EN INTEGRAMEDICA PARTE DE BUPA,CENTROS ALTO LAS CONDES Y LOS DOMINICOS EN SANTIAGO DE CHILE.\nESTOY INCORPORANDO VIDEO CONSULTA PARA PACIENTES DE OTROS LUGARES M\u00c1S DISTANTES O AQUELLOS QUE AS\u00cd LO PREFIERAN.\nME SIENTO AFORTUNADA DE PODER DEDICAR MI TRABAJO VOCACIONAL DE VIDA, QUE ES MANTENER NI\u00d1OS SALUDABLES Y FELICES Y TAMBI\u00c9N RECUPERARLOS DE SUS ENFERMEDADES ,REALIZANDO UN ACOMPA\u00d1AMIENTO A SU FAMILIA EN DIF\u00cdCILES SITUACIONES.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-30T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T13:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-09T17:00:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/6651-202009091700"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 6651, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "7186"}}
{"info": {"id": "7186", "name": "Leonel", "surname": "Gonzalez Infante", "full_name": "Leonel Gonzalez Infante", "prefix": "Dr.", "url": "https://www.doctoralia.cl/leonel-gonzalez-infante/medico-general-pediatra/san-miguel", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/40d4a6/40d4a6b32a35eb24fbb453e22014d822_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/40d4a6/40d4a6b32a35eb24fbb453e22014d822_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 117, "neutral": 1, "negative": 1, "total": 119}, "branding": null, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 43, "city_name": "San Miguel", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/7186", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/7186/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/7186/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}, {"id": "50", "name": "Pediatra", "is_popular": true, "subspecializations": {"_items": [{"id": "30", "name": "Enfermedades Respiratorias"}, {"id": "70", "name": "Neonatolog\u00eda"}, {"id": "223", "name": "Pediatr\u00eda Ambulatoria"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/50", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nESTIMADOS PACIENTES EN MIS 20 A\u00d1OS DE EXPERIENCIA COMO MEDICO ME DEDICO 100% A LA ATENCION DE NI\u00d1OS Y ENFERMEDADES RESPIRATORIAS AGUDAS Y CRONICAS DE NI\u00d1OS Y ADUCTOS ESTO AVALADO POR LOS A\u00d1OS DE ATENCION PRIMARIA COMO MEDICO EN PEDIATRIA Y COMO MEDICO I.R.A ( INFECCCIONES RESPIRATORIAS AGUDAS Y CRONICAS )EN NI\u00d1OS Y ADULTOS EN 2 COMUNAS DEL SANTIAGO POR 10 A\u00d1OS ,MAS 10 A\u00d1OS EN LA MEDICINA PRIVADA,GRACIAS A ESTO CUENTO CON UNA AGENDA DE MAS 30000 PCTES, GANADOS GRACIAS AL PROFESIONALISMO\u00a0\u00a0LA PREOCUPACION Y VOCACION \u00a0HACIA MIS PACIENTES.\nATTE\u00a0\nDR LEONEL GONZALEZ INFANTE\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-27T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T15:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T16:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T16:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T17:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T15:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T16:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T15:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-09T17:00:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/480-202009091700"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 480, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "37364"}}
{"info": {"id": "37364", "name": "Arleny", "surname": "Duran Guerrero", "full_name": "Arleny Duran Guerrero", "prefix": "Dra.", "url": "https://www.doctoralia.cl/arleny-duran-guerrero/medico-estetico-medico-general/maipu", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/fce25e/fce25ead86e6fbcf9fd967c095330b64_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/fce25e/fce25ead86e6fbcf9fd967c095330b64_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 40, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 40}, "branding": null, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 0, "city_name": "Maip\u00fa", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/37364", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/37364/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/37364/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "28", "name": "M\u00e9dico est\u00e9tico", "is_popular": false, "subspecializations": {"_items": [{"id": "195", "name": "Medicina Regenerativa"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/28", "method": "get"}}}, {"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": {"_items": [{"id": "92", "name": "Nutrici\u00f3n"}, {"id": "278", "name": "Medicina Est\u00e9tica no Invasiva"}, {"id": "290", "name": "Control de Obesidad"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nM\u00e9dico general, especialista en Medicina Est\u00e8tica, rejuvenecimiento, y nutrici\u00f2n. Porque la belleza no solamente se mide en el exterior, te ofrecemos un servicio integral, para mantener el bienestar tanto f\u00edsico y mental.\n\u00a0 \u00a0 \u00a0\nConsulta Medicina general, formaci\u00f3n en Medicina est\u00e9tica (rellenos \u00e1cido hialuronico, Toxina Botulinica, Plasma rico en plaquetas, Hilos tensores, Depilaci\u00f3n definitiva, rejuvenecimiento facial). \u00a0Consulta para control de peso, recetas Sentis o Elvenir.\ncontigo#delamano#teayudamos#bajadepeso#tucoach#comprometida#mispacientes#misregalonas.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-28T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T17:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T17:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T18:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T18:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T17:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T17:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-30T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T16:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T17:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T17:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T17:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T18:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T18:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T19:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T17:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T17:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T16:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T16:35:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T16:35:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T17:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T18:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T18:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T19:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T19:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T19:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T20:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T16:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T16:45:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T17:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T17:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T18:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T18:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T19:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T19:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T19:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-06T20:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T15:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T16:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T16:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T16:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T17:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T17:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T17:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T19:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-10T16:40:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/6828-202009101640"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 6828, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "46921"}}
{"info": {"id": "46921", "name": "Ekaterina", "surname": "Troncoso Olchevskaia", "full_name": "Ekaterina Troncoso Olchevskaia", "prefix": "Dra.", "url": "https://www.doctoralia.cl/ekaterina-troncoso-olchevskaia/cirujano-plastico-cirujano-general-medico-general/vitacura", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/f4dbd3/f4dbd331fbc9f727522500e18c29b26c_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/f4dbd3/f4dbd331fbc9f727522500e18c29b26c_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 34, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 34}, "branding": {"url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/a7b4f0/a7b4f033dcbca65a87f05545ad153515.jpg"}, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 0, "city_name": "Vitacura", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/46921", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/46921/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/46921/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "10", "name": "Cirujano pl\u00e1stico", "is_popular": false, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/10", "method": "get"}}}, {"id": "7", "name": "Cirujano general", "is_popular": false, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/7", "method": "get"}}}, {"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nhttps://www.dratroncoso.cl\n\nSoy una Cirujana Pl\u00e1stica Certificada por la Universidad de Chile y Acreditada en la Superintendencia de Salud.\n\nTu seguridad y bienestar son mis prioridades. Trato a todos mis pacientes con confidencialidad y cari\u00f1o.\n\nMis especialidades son la cirug\u00eda est\u00e9tica y reconstructiva, siempre pensando en tu seguridad y bienestar.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [], "_nearest": {"start": "2020-10-07T14:00:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/4287-202010071400"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 4287, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "45274"}}
{"info": {"id": "45274", "name": "Maritza", "surname": "Rojas Araya", "full_name": "Maritza Rojas Araya", "prefix": "Dra.", "url": "https://www.doctoralia.cl/maritza-rojas-araya/medico-familiar-medico-general/santiago", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/a7c0d1/a7c0d146e0c55e14ce63c73dd31989df_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/a7c0d1/a7c0d146e0c55e14ce63c73dd31989df_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 29, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 29}, "branding": null, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 2, "city_name": "Santiago", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/45274", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/45274/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/45274/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "29", "name": "M\u00e9dico familiar", "is_popular": false, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/29", "method": "get"}}}, {"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nSoy una persona dedicada a la Medicina familiar hace 20 a\u00f1os,  con  experiencia en el \u00e1rea p\u00fablica y privada de medicina ambulatoria enfocada en aspectos de prevenci\u00f3n y tratamiento de salud desde la perspectiva biopsicosocial, viendo al paciente  como un TODO. Para lograr este objetivo, establezco una relaci\u00f3n m\u00e9dico paciente cercana, buscando ser un referente, como m\u00e9dico de cabecera de quien me consulta.\nTengo experiencia en manejo de patolog\u00edas, en el \u00e1rea cardiovascular, metab\u00f3lica, tambi\u00e9n en el \u00e1rea de salud mental, manejo trastornos del \u00e1nimo.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-29T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T19:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T18:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T19:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-16T18:00:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/7224-202009161800"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 7224, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "38257"}}
{"info": {"id": "38257", "name": "Antonio Fabian", "surname": "Ramirez Alveal", "full_name": "Antonio Fabian Ramirez Alveal", "prefix": "Dr.", "url": "https://www.doctoralia.cl/antonio-fabian-ramirez-alveal/medico-general/san-bernardo", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/1b6521/1b6521a6bb23a7d8d66750f2fdab83a1_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/1b6521/1b6521a6bb23a7d8d66750f2fdab83a1_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 44, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 44}, "branding": null, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 14, "city_name": "San Bernardo", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/38257", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/38257/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/38257/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": null, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nSOLO CONSULTA ONLINE:  OBESIDAD Y CONTROL CR\u00d3NICO (HIPOTIROIDISMO, DIABETES, HIPERTENSI\u00d3N ETC)\n\nRECETAS CHEQUE Y RETENIDAS SER\u00c1N ENVIADAS POR CORREO CERTIFICADO, EL D\u00cdA H\u00c1BIL SIGUIENTE A LA CONSULTA.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [{"start": "2020-07-27T18:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T18:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-27T19:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T18:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T18:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T19:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T20:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-28T20:15:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T18:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T18:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T19:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-29T20:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T09:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T09:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T09:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T10:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T11:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T11:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T11:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T12:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T14:20:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T14:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T15:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-07-31T15:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T17:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T17:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T18:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T18:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T19:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-03T19:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T18:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T18:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T18:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T19:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-04T19:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T18:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T18:30:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T18:50:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-05T19:10:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T10:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T12:40:00-04:00", "booked": true, "link": null}, {"start": "2020-08-07T14:00:00-04:00", "booked": true, "link": null}], "_nearest": {"start": "2020-09-10T18:20:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/6234-202009101820"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 6234, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}
{"index": {"_id": "60080"}}
{"info": {"id": "60080", "name": "Regis Eugene", "surname": "Lespinasse Fung", "full_name": "Regis Eugene Lespinasse Fung", "prefix": "Dr.", "url": "https://www.doctoralia.cl/regis-eugene-lespinasse-fung/medico-general/santiago", "photo": {"small_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/3ac9f5/3ac9f5abb66c51bf04bd0b1fe7ebf110_140_square.jpg", "big_url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/3ac9f5/3ac9f5abb66c51bf04bd0b1fe7ebf110_large.jpg", "is_default": false}, "stars": 5, "opinion_stats": {"positive": 6, "neutral": 0, "negative": 0, "total": 6}, "branding": {"url": "https://s3.sa-east-1.amazonaws.com/doctoralia.cl/doctor/28d486/28d4862e58a652e53e147e6ad79d78a3.jpg"}, "has_slots": true, "allow_questions": true, "question_answers_count": 3, "city_name": "Santiago", "_links": {"self": {"href": "/api/v3/doctors/60080", "method": "get"}, "addresses": {"href": "/api/v3/doctors/60080/addresses", "method": "get"}, "opinions": {"href": "/api/v3/doctors/60080/opinions", "method": "get"}}, "_embedded": {"specializations": {"_items": [{"id": "31", "name": "M\u00e9dico general", "is_popular": true, "subspecializations": {"_items": [{"id": "93", "name": "Salud de la Mujer"}]}, "_links": {"self": {"href": "/api/v3/specializations/31", "method": "get"}}}]}, "medical_specializations": {"_items": []}}}, "about_me": "\n\n\n\n\n\n\n\nSobre m\u00ed\n\n\nAtenci\u00f3n y cuidado a la salud integral de la mujer y su sistema reproductor, con habilidad\npara la comunicaci\u00f3n con las pacientes de manera responsable y profesional. Actitud cr\u00edtica, reflexiva, responsable y disciplinada con calidez en el desempe\u00f1o de la profesi\u00f3n, con valores de honestidad, respeto, confianza y mejoramiento continuo.\nCon formaci\u00f3n en la especialidad de Ginecolog\u00eda y Obstetricia desde hace 10 a\u00f1os. Estudios en histeroscop\u00eda, laparoscop\u00eda, ecograf\u00edas ginecol\u00f3gicas y obst\u00e9tricas. Procedimientos ginecol\u00f3gicos diagn\u00f3ticos/terap\u00e9uticos invasivos y no invasivos.\nMi principal motivaci\u00f3n es lograr la salud de la paciente, orientarla y explicarle en detalle los tratamientos posibles, sus beneficios y contras.\n\n\n\n", "dates": {"_items": [], "_nearest": {"start": "2020-09-10T10:30:00-03:00", "booked": false, "link": "https://www.doctoralia.cl/haga-una-cita/7758-202009101030"}, "_calendarStatus": "active", "_calendarId": 7758, "_addressState": "commercial-calendar-enabled"}}